[扮工動物園] 如何可以不愛它之星期四 (2)

開定先

[/quote]
騎左係餃餃上面, 即係你係上面, 佢係下面
識唔識架啦

好啦換pose 啦

變成咁一啲都唔好

點解我唔明..

餃餃呀

驚你忍唔住

哦.....
我明啦..

同樣係昆虫

叔叔定力都好強
除左弱果陣

教壞你tim

已經第二

張相..蒙頭都OK

我已經學壞左

大個女啦

唔制

好肚餓
訓到1點先起身返半日
乜都無食

學壞真係好快

食TEA啦

咁你將佢化成蝴蝶

而家搵野食

狂中眼瞓

出去行下先

化蝶

我開行晒燈都可以

係到吹下水..

去邊行呀

長眠沒有起 時間若推不翻
就化蝶去 遊故地

唔知啊
唔知想去邊

等我搵張好D SEND比你

咁唔留係屋企? 休息下嘛

分飛~~~萬~~~~里~~隔~千~~~山~~~~~~

自己一個係屋企又無咩好做地方又細

買間大架囉

訓係床到啦

SEND我朋友比你OK\?

都可以, 有無新相?

攤左大半日

我哋交換吖~~
我就快瞓著

真係有 唔知DEL左未

本來就不是買

好眼瞓

無人既

點解信貨部啲人cold call 打親嚟個tone 都可以咁抑揚頓挫嘅

今日無咁忙先無人

你要咩人

黎黎黎, 客官請坐

咪係囉

岩岩睇錯左做宦官

坐邊到??

今日新工上
好撚平淡

佢地打到好悶

平淡是福啊清

3位

+1

所以我好滾動

坐我大脾

你個瓏....Apink?

逝去的纏綿往事緊貼著我
留低笑聲 火般灼熱我
愛有點傻 但我甘心出錯
如果妳認真過

垃圾kpi

yes

呢度得動物食物昆蟲, 係無人

好

通常講到第三句會被cup 線

+2

肥人要坐兩個位

有無加到薪

我都係Panda

OK

朋友

唔係叫你坐

有無去呀個FM

點會唔去
巴打咩位

夠坐??

我攬住佢坐

果晚唔得閒去唔到
好想同普美合照five

呀你班友真係當我係一棵樹

大樹

hiiiiiiiiiiiiiiiiiii

唔係菠蘿

我都搶唔到vip
但1380位靚過1880反而

想去荃灣IKEA

我fd都有去

我鐘意恩地

食肉丸

得個近字無用, 要角度靚
下星期RM 有普美

佢要食肉球

普美->娜恩->初瓏

你叫佢食自己

只愛恩地

yes 已經好好啦 我無講另一樣

瓏家軍

另一樣係咩

我好博愛既~

肉棒